#نرم افزار حقوق و دستمزد شرکت کود وسم
به کمک این نرم افزار حقوق هر فرد با توجه به ساعات کاری اش محاسبه شده و کارمندان میتوانند به صورت غیرحضوری و از طریف این نرم افار فیش حقوقی خوذ را دریافت نماید

##ویژگی های کلیدی نرم افزار حقوق و دستمزد شرکت کودو سم
محاسبه حقوق و اضافه حقوق کارمندان
دریافت فیش حقوقی توسط کارمندان بدون مراجعه حضوری
کاهش خطا و اشتباه در محاسبه حقوق


##تحلیل و طراحی پروژه
 انجام شده است(USECASE.md)در ابتدا به بررسی چند عملکرد اصلی در نرم افزار در قالب سناریو کارمندان و حسابدار  پرداخته ایم.مدل سازی سناریو با استاده از نمودار مورد کاربر 
 
 
 ##فاز های توسعه پروژه
 صفحه ورود به نرم افزار
 صفحه ثبت و حذف کارمندان توسط حسابدار
 صفحه نمایش فیش حقوقی
 صفحه ساعات ورودی و خروجی و اضافه کاری
 
 
 ##توسعه دهندگان
 نام و نام خانوادگی        iD
 
 مریم صابری               @maryam.saberi
 
 زینب طاهری               @zeynabtaheri